[突發] 民建聯派口罩！

小弟超級用心製作 希望大家幫手share 去其他fb群組 同 wtsapp 呃鳩班廢老 凈翻幾粒鐘 希望大家幫手

今日watsons 都比人屌到仆街 聽日班藍絲廢老鳩排幾粒鐘 發現民建聯無口罩仲唔瘋狂屌柒佢哋？

source: tg真。香港人頻道

推熱門嗰個啦，我依個po沉咗佢

真過真既

對家好快會抄招

衝丫屌
我要口罩

拉

搶！往死裡搶！

推

平均一個地方770盒, 仲可能義工團會hold貨

見識過義工團hold過賣餸車仔/大陸旅行位俾相識街坊朋友

沖去排喇

屌柒左
拉

有冇搞錯啊平時就話姐，天寒地凍你咁樣玩班老人家講真你同以前文革時啲冇咗良心嘅人有咩分別。要抗爭你都要搞清楚對象啦，佢哋知道俾人玩係咩感受你有冇諗過啊

會唔會俾手足影大頭

屌你做咩講出黎呀!!!!
唔好比班廢老知呀

祝你武漢肺炎死全家呀，死左膠

要一盒

樓主怕唔怕比人告?

沖

fced

屌原來你整。咁撚似，已被FAKE

fake 埋自己人

聽日去排隊了

我要

屌...

準備出門口

老老實實，咪玩鳩人啦
啲老人真係去排，暈左死左都唔好啦

拎完走去炒

多謝民建聯 分享俾物邊啲藍絲先 而家即刻出去排隊 希望佢地唔會令我失望

正

聽日狗衝

靜靜地啦，對家都有人上黎mon post架

呢啲自己偷偷地SEND，唔駛講咩用心製作
比人搵到CAP出嚟，就會比班友SPIN甩
乜都唔講佢地都死無對證

精作要推

design靚過民建聯自己整

垃圾

我真係恭喜你啊

支持

辛苦哂，但呢個假得濟，拉番先

信左。。

但係唔昆d呀婆啦咁凍。。

好似

即排

ANN姐派蒸過既...

Pushhhhhh

唔應該造謠
只有中共先造謠，乜都假

team kill 自己友

睇隔離post以為係真

屌聽日出去排先

唔玩得？學第個po話齋，藍絲廢老屋企人一個黃都無先而家周圍搵口罩，最好班廢老全部冷死曬

係咪用100%水蒸過既二手口罩☺️

好似阿布有人fake派曬籌咁，根本就有得派，不過唔想人搶曬

依家去排隊唔知有冇機會搶到

開始多人

😂

Tui

好心啦
今時今日呢個境況仲要玩膠

屌你...
幾可亂真

叫曬公司啲同事射波去

支持 支持

幫手拉

做戲做全套先正，真係有得派，派比頭十個排隊既，之後全部冇，一定更加唔滿意

多謝民建聯，唔反政府了。

推 依家落街

蒸完攞黎派

雖然睇落應該好爽

不過之前已經好多人提過玩fakenews最終係會backfire

可以多人

推呀
係咪送埋蒸籠？

push

呢啲時候真係唔好玩膠啦...

屌你老味以為真

一開始見到果時仲特登上左佢fb fc

2盒

加密啦

小撚心 比人話不誠實使用電腦

樓主着咗草未？
有藍c話自己報咗警

手足好波，嫌整得太靚添

沉

推推先

真有創意

Pish

唔想比太多人知 ,del post la

認真，有冇人真係拎
老豆頭先cap張海報比我

黃絲真係多人渣

岩岩呀媽先同完我講笑到gapgap聲

屌 差啲信咗

cctvb好似報左

屌唔好話俾藍絲知啦

唉唷唷
又文革啊
到底你啲咁嘅死左膠有冇睇過文革嘅歷史㗎

民建聯有五萬個口罩收埋唔比市民

緊要關頭仲玩fake news,香港人係得既

你d左膠收皮啦

蒸好左一批口罩喇 快啲拎啦

今日排唔到嘅癈老真係慘，俾佢地知平時支持開嘅民賤聯都有排，仲係免費。
仲唔笑到 ke ke 聲

屌你，個熱線好用真啦
社聯架

冇㗎 淨係識撻個term出嚟拋書包

整得幾靚喎

好撚真 巴打勁
BTW要轉藍了

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

錢從何來？貨從何來？

已排緊，目測前面有50人

啲姨媽姑姐三姑六婆都傳緊 呢鋪民建聯仲唔仆街

預期有大量攞唔到口罩既廢佬大暴走破壞禮儀廉老巢

Push

樓主，你個電話搞著左社聯，你作個電話都作好啲啦

補link

有個留言幾好笑

蒸唔切啦 咪玩啦

推啊

快d貼出街

口罩啊

其實你可能會害左好多黃長者
佢哋未必識上網，但因為你呢張圖
寒風之下走去排，結果免疫力下降
就算無中真肺炎，都有其他病

多謝曬

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

黃既應該唔會去民建聯啦下化？

推手

屌你好撚似
我而家先知係假

屌頭先睇到以為係真

Let’s go

不鼓吹造謠

都唔知呢啲係咩道理政治有唔同顏色係正常，但係估唔到因為對方政治理念唔同就要對方死，香港有呢種人都真係好難榮光歸香港

如果你有病我建議你去睇醫生，呢度討論區如果有嘢唔啱聽你就祝人去死全家，咁我相信你全家人每日都會因為你而死一次

咁叻去同黑警講囉7頭

我只係攞文革來做一種比喻，比喻一啲用文字去害人嘅人，如果你有其他更好嘅Terms歡迎指正

我呢啲你眼中嘅死左膠冇乜知識冇乜讀過歷史，但我相信我仲有嘅係得返做人嘅良心，你呢啲有歷史有知識但係唔知個良心仲有冇呢